今時今日 若果你識既人仲係企喺政府嗰邊

真係咩都唔需要同佢講 同佢嘈
佢已經冇正常人有既判斷能力 佢係無知
只係相信自己諗嗰套 活喺自己既世界
講大話講到自己都信埋
呢D人嘈嚟都曬氣 諗開D 仲有好多支持你既人就得